其實陳同佳係咪被軟禁？

從來冇見佢出嚟講野,只有濕9代言人出嚟囗嗡嗡
有理由懷疑佢比人軟禁緊

最大贏家:
禁你老味
包食包住仲有保鑣
返工交稅啦柒頭

以上純粹設計對白
不代表本人立場

好明顯啦

你估佢真係真心想自首架咩

好明顯係大陸透過果個共產黨牧師逼佢

所以軟禁係好正常既事

如果同佢講: 我哋已經收晒風. 你一出街就會俾人五馬分屍. 黑白黃藍四道懸紅一千萬殺死你.
你估佢仲接唔接受軟禁?

其實佳仔努力操 fit緊自己去考國安，之後光復台灣

我會叫我老豆隊冧我去拎一千萬

仲唔係軟禁?

陳同佳案︱許智峯質疑陳同佳不符證人資格 斥警安排入住安全屋等同窩藏罪犯

退休生活啊 你識條鐵

同佳與海?

好明顯，林鄭俾佢去就會證明台灣係一個國家唔係so called part of china，就會落鳩中國面又證明到舊年送中法係真係拎嚟送中，唔係捉逃犯。
萬一放左佢出嚟，佢又真係飛過去自首，佢真係俾熊仔屌屎忽都唔𠶧。咁賤婦仲唔軟禁佢？佢出返嚟咪又係入返去坐咁樣，表面好撚風光，其實有機會食緊屎咁樣。

成功同强國接軌，話軟禁就軟禁

連錄影都冇

陳同佳錄音向潘曉穎雙親道歉 最快今個月內到台灣自首 陸委會：一切依法辦理